肥仔唔會溝到女

跳樓死啦屌你老母

30幾歲仲係A0
你會唔會覺得係自己問題？

大把肥仔有女

肥唔緊要，你要幽默
唔幽默唔緊要，你要有錢
無錢唔緊要，你要見識廣博
無見識唔緊要，你要有專長
無專長唔緊要，你條拎要夠長

如果你咩都無，咁好難怪人地睇唔起你笑勁你

利申：咩都無

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你樓主既廢人

Cut fat then! My friend Ed has been having a crush on this girl named Jo for seven years. He studied higher diploma in Australia but besides IT he failed all the exams and failed them again in his resits so the government refused to grant a student visa to him again. His great grandfather was granted asylum by the Japanese government during the First world war. His cousins Tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted they would be jailed for two years for robbery. The judge granted bail to Tom but refused to grant Jerry bail. Tom's parents have agreed to put up bail for him who's now remanded on bail of ninety thousand dollars whereas Jerry is remanded in custody for two weeks. Ed's maid has been stealing his money. After an investigation he said "She's been stealing money. I'll grant you that" Ed's best friend Judy will be coming to Hong Kong so he will have her over for a few nights. I said "having her around for a few nights is fair enough but you should let your family know before having her over." My brother too said "I grant that it's very kind of you to have her over but you should let your family know beforehand" Ed loves boxing. He's lucky because his teacher grants permission to use the boxing ring at university. He's a member in Pure fitness. The membership agreement grants you access to the swimming pool as well as the gym.

唔可以講瘦 未試過超過60KG
but 矮仔 得170
少林 IT 科同IT 行業
自問冇不良嗜好 唔煙唔酒唔浦
一樣識唔到女 A0

已有22仙齡
一齊修仙啦

打緊仗重開埋d垃圾post,食屎啦去

喺囉關心吓出面為香港而戰嘅人

拉

健身
練體能
習武

三樣有做兩樣包保減到肥
利申8月開始 由 85kg 減到宜家 77kg
(本大爺177cm )

三十幾年都冇試過主動有女仔想識你？